# FAQ
В этой директории рассмотрена работа с кнопками

## Боты:

### reply_kb_markup.py
Взаимодействие с разметкой типа `ReplyKeyboardMarkup`, а так же обычными (текстовый шаблон)
и специальными (запросить геолокацию/контакт или создать викторину) кнопками
`KeyboardButton`
##### Usage
- Запустить: `python reply_kb_markup.py`
- `/start`: бот отправит вопросительное сообщение, а так же разметку с
возможными вариантами выбора. Затем обработает выбор и закончит взаимодействие.
По команде `/stop` так-же можно прекратить взаимодействие с ботом.
- `/special_buttons`: отправляется разметка с кнопками: 
  - Для отправки текущей геолокации 
  - Для отправки своего номера телефона 
  - Ярлык для создания опроса/викторины
---

### inline_kb_markup.py
Работа с разметкой типа `InlineKeyboardMarkup`, а так-же `InlineKeyboardButton`.
Рассмотрены `URL` и `callback` кнопки.
##### Usage
- Запустить: `python inline_kb_markup.py`
- `/url`: бот отправит сообщение с 3мя url-кнопками
- `/random`: бот отправит callback-кнопку, по нажатию на которую
обработает случайную отправку числа в чат
---

### groosha_inline_crement.py & my_inline_crement.py
Постят сообщение с числом, с возможностью инкрементировать или декрементировать его.

(Оба бота с одинаковым функционалом но разной реализацией (с хранилищем и без))
##### Usage
- Запустить: `python groosha_inline_crement.py` или `python my_inline_crement.py`
- `/crement`: отправит сообщение
- Кнопка `-1` декрементирует, `+1` инкрементирует. `Подтвердить` подытоживает
отправляя конечное число в чат
---
